點睇一啲對你無興趣嘅伴侶？

例如你夜返，唔會問你去邊度
唔會問你同邊個食飯
唔會問你食咗乜野晚餐
你公司搞event 唔會問你去邊度搞活動類型係乜
更唔好講話黎探班
次次都係佢講晚安先 唔會理你做緊乜 話訓就訓

一齊黎 有咩意思

分手

Agger
咁同分開兩個人有咩分別

同你一樣 準備分手算

夜返唔會問你去邊之餘
仲唔會擔心你安全 唔會問你返到屋企未
次次見到個fd嘅男朋友 都會送佢返屋企 就算無送 都會叫朋友返到去打俾佢
我嗰個就好耐先覆 一覆就就直接早抖

咁樣真係會拍得好無癮

好似有拍拖同無拍拖無分別

其實你真係拍緊拖？
其實你只係兵黎咋掛

你自己代入返 就知唔在乎你表現黎
你應該都諗到 係你想得到其他合理又唔hurt嘅答案姐

未一齊 但個fd話佢認左係鍾意我
唔會主動搵我 關心我 我搵佢佢有時都hea覆
唔會同我wts 啲對話仲少過我同我老母
唔撚知想點

都唔知介唔介意好
咁事實佢又真係唔係我男朋友😂
都冇乜資格嬲
但真係嬲 是撚但
再拖放棄算數 反正對面都唔著緊

真係鍾意既話幾忙都會掛住啦
點都會想搵下啦
反省下啦好冇 咁快認真😂on9
好 真係算了

有幾唔在乎先會做得出⋯⋯⋯⋯

仲到on9到覺得自己要體諒佢
係佢毒姐 唔夠細心 唔識同女仔相處
有時 我會諗 其實改變到佢嘅行為 例如問多啲關心多啲
其實佢本質都係唔會變
佢根本就唔想知道你啲野 你要求問啲咩 佢咪問啲咩囉 佢心諗講句對白就唔撚洗煩

可以主動啲呀

岩岩同佢講
話你次次都早訓過我架啦
佢話
你ot 唔通等你呀？

果陣係十一點幾
我都唔洗你黎接我喇，無期望過，但都可唔可以wtsapp下我問我返到未

我覺得好辛苦

normal?

係囉，係咪normal?

根本就唔正常 就算淡左都唔會係咁
佢等緊你講分手姐

佢唔緊張你 你點講佢都唔會緊張

以為係自己開post

我係做依啲野果方 其實我唔係想hea覆唔係想唔親近 唔係想咁冷淡 而係有好多困難唔可以同另一半講 好野要自己承擔然後就慢慢頹到咩都唔想講 對屋企人都係咁

*好多野